入黎擺低一件最難忘嘅事

我7歲個年生日
我老豆老母離婚

當你生日時
可以叫埋你老豆老母一齊慶祝離婚週年紀念

8歲嗰年
我老母話唔要我 真係冇要我了
自此我唔輕易讓人進入我生命
因為唔想再被遺棄，個心好痛

第一次打飛機 射左好撚多
畢生難忘

買M記比小一隻 雞翼

人生事業最高峰既時期
條女跟人走 仲搶埋我既事業

仲有件仲慘 唔撚講

我每次生日都無慶祝

大學畢業 自己一個影相

係連登仲有咩好收埋